中意左個gay嘅男仔應該點

同個gay嘅男仔一路都係好朋友
但佢對我好好 我有咩事都照顧住我
平時又會搭住我比挨下膊頭咁 仲會上佢度食飯
雖然都知冇咩可能 但我應該點做好

係中途轉gay 定天生就係先
如果係天生就放棄吧啦
依個年頭一係厹
淨番就多數he he
好仔暖男99.9%都會係hehe
So 9 sad

同佢撞棍互射囉 有咩點

打上早霸王表白

男孩像你

應該忘記佢

A_d_

不想跟妹妹拍拖